我想踢波呀

上場咪正選囉

唔比人打全場